依期一齊旺，大家唔好針！(259) 文啟庭

一人一正評 支持文啟庭

乞衣

尾場有無回血

快到。。。。

等尾場打救

快手

標題馬

d正評

唔好理條友啦 阻住哂

食花生

賭到咁撚笨7

唔洗諗標題係特別快

庇護工場教人賭波

你點知張id卡係佢
一陣佢拎佢呀哥細佬果張又點計？
係就自拍埋 對埋樣咪知龍與鳳

應該好笑過黃子華 500蚊真係差唔多

仆街笑撚死

無挑戰性岩我阿

美巴尾場點睇

已經係贏到唔想贏

文啟庭你咁黑 不如揀夠十隻馬 等巴打試下買淨低四隻啦

尾場係咪9號美巴

基達菲 好重飛

得35萬係少左啲
不過希望幫到人
但係你都要做反啲野去拎回報

自拍+連登id 之後po上嚟
再留ac

岩岩有位巴打問美斯巴有tip 11咩
咁唔駛下下跟哂既
我地呢d小戶有心水咪試下囉

巴打 唔好幫佢啦 條友擺明賭到無曬錢 亂咁講大話

幫得一次 下次有人出黎又幫？

可唔可以出一條俾我哋

屌

同埋好易犯本, 中埋都冇肉食

花生

唔好再撚狗啦巴打... 佢應該真係輸到傻左

不過果位巴打講下自己咩事好過啦,,,,,,,,, 咁樣乞解決唔到問題

自己都可以有心水 用美斯巴馬膽

想要雞達非

10!

比人玩 下次就唔醒啦

岩呀
今日跟到中左兩k

Ok 已正皮

咁大單野，要來食花生了

新post冇左佢張圖

最後一次機會
貼就過
唔貼就拜拜

晨巴唔見咗你百耐

收手啦好嘛，有d過火啦

多謝你 ...的確我抵死借左財仔..
唉..

唔建議quote過黎

要再貼了

上面Quote左了

最後機會 唔係幫唔到你

呢個po要上熱門了

係囉
唔好撚玩人啦
幫就幫唔幫咪算囉
做咩者你地

唔洗啦..我唔想再比你玩.. 多謝哂..

快啲自拍先啦 難得有巴打支助你

借幾多

條友已經戇鳩 開po諗名果個仲撚戇鳩

你老母唔洗睇牙??

希望你會幫我🙏🏻
求你了🙇🏻‍♂️

好似上星期有人話自己豬幾千萬
個個星期都有人講 差少少信左

躝啦dllm 大6g

講真.. 如果張身份證真係你.. 你咁樣貼得出黎. 其實你都預左全世界知你D衰野.
係咁既大前題底下,,, 其實好多方法解決個問題既,, 你咁樣乞真係冇用

大家講多陣好喇 我覺得佢真係有需要
我都試過佢咁既情況 所以我明佢點解會搞成咁

波台不再講波了

我信呢位巴打講得出做得到

屌 咪理9佢啦 追數仲好

你又用佢個名來做標題

有愛

就嚟變美巴台

我夠試過一星期輸左半年人工 我都未要咁樣做

ME2... 但之後佢自己回望返就會覺得自己傻仔

玩夠咪算 唔洗去到咁盡既

我又唔明
身分證都po左
點解唔博下po自拍

美巴出條位置q黎 ok?

巴打今晚有冇水

咁大鑊既兩皮可能救得兩個禮拜
搵返之前月巴條片俾佢睇下啦

真係好仆街
呢頭做標題 個頭叫人唔好再玩
真係屌你老母

佢啱啱話要12萬 姐係借左10萬財仔 2萬幫佢老母整牙？

越黎越腥

OK拜拜

冇入黎一日發生咩事

開完人全名之後講d咁既野，仲要個名咁特別，比佢d親戚同學見到入黎之後再轉告比佢老母聽佢已經要跳樓啦

似係假，都post左身份証，驚咩自拍

我覺得借刀味濃

輸錢人人都試過，但如果你真係借錢去賭，真係抵死

就黎變哂信徒

都幾撚慘

基羅納？

難分真與假

。。。

影埋自拍+手寫id上黎呀

都話自拍完幫你，又唔做

id 都貼左
唔差在自拍埋啦 可能有機會呢

閪甲不了 今輪豬撚死

信信信

想幫你都唔得
你媽媽好辛苦啊 要你幫手
不孝子

自拍就有錢 咁荀都唔做

w？

有份正常工12萬邊會借唔倒
除非..

如果係借刀都幾有計，又昆到錢，又玩到人，一石二鳥

P

早場西甲會閪 大家睇路

韓狗聯賽 大概幾耐先會派

信了

可能屋企人既呢

R10
2>1 5

7點半

我無野好講。。。

果位巴打自己好自為之啦，同屋企人坦白啦

。。。唉

係要好大勇氣
講真呢到都有人試過
但呢個世界肯幫你既
得屋企人 加油巴打

9 位置 點睇

自貼加連登id啦
咁先說服到啲大戶派比你

分分鐘派10幾萬幫你填數

仲問點睇

9 10 PQ

Thx月巴

大戶拎黎做膽

仆街岩岩d韓國波係咪有排先派？？

已經買了

3粒鐘

唔領情就算

試下去財經台啲股市佬借，戈面好似賭得仲大，二十萬都不成問題

所以點解賭輸波 係有原因

見到隻10p有8.5就唔敢大注了

頭場應該派咗，其他應該要幾粒鐘

仆街！！買唔切西甲，是禍是福？？

佢貼咗好多張啦喎

輸到仆街都敢，又會怕自拍

文啟庭係邊隻馬既練馬師?

難得有巴打好心借比你都唔領情

我要自拍+連登id

學下玩角

1 接納

2968 角球大細 星期日 5
基達菲(主) 對 基羅納(客)
角球大細
大[9.5]@1.92

$ 1,000.00 $ 1,000.00

早場

同路. 睇下即場去唔去到8.5高水再入

小星星巴
啱啱個場真係估唔到角大

美斯巴

文啟庭係馬名黎

痴撚線公司9 10Q

屌美巴勁到

屌 呢場無跟 4重

勁撚到

肥肥..

9 10 5

開咩

可唔可以報警
美斯係咪操控賽馬結果

哇 屌你隻9

9 10 3

跟撚左50渣好撚勁啊大佬

美斯中到仆街

美巴

美斯巴fat到

未來人

5M。。。。再見

跟左9 10 Q 美斯巴

美斯可否不要走

跟左10場尾場先中

由尾殺上黎 好顛

中吖

一場反杯

美斯教主

黑仔. 臭腳屌極唔入. 個波又係咁飛出底線

一開波冇3連C已經開唔到角大

收幾多皮

如果一開始自拍，跟住又咪係要我影埋身分証
我承認自己醜衰，皮膚差，無自信
我已經...豁左出去..求你唔好再玩我..

多謝美巴

9 10

美斯巴 我愛你

賭馬上帝

些路迪轉左盤一球球半

我跟到第10場開心

太癲了

我的神

好撚痴線

悉尼2:0？

終於跟到屌

下盤了

恭喜美巴

有幸見證到傳奇

真心服 好有氣度巴打 恭喜呀

條四重有無1m

78倍

美斯巴隻10都中埋

好癲

唉無買

100蚊4重 第2咁冷
應該收60幾70萬？

我都冇

我知錯喇大佬

一個賽馬日贏左幾多M

我估20萬走唔甩

美斯巴幫唔幫人

跟左QQP

應該都有幾K

無咁少啦

多謝美巴
服了

買左2舊水
條Q PQ用左奠雷拉拖.. 屌佢老母臭西

三重都7k 肥肥

應該唔只

屌點解我拗頸要勝利導航

呢到幾倍？

第一次服一個賭人

佢仲要$100注

美斯巴好撚癲

我冇要到隻10

真心佩服.. 波馬都咁勁..

尾場反底

好勁呀

打爆馬會

西甲客有冇同路

全職啦
不如美斯巴
分分鐘十幾架林寶

中呀

美斯巴勁撚到

第一次怪自己唔夠貪心

中QQP，無買三重四重

同意。
希望佢唔好走。

我竹[img]

me2

我都無買34重

又唔好咁講巴打 花無百日紅
但美斯巴今期中到顛

點解我會要左 大仆街做膽

快俾戶口我

多謝巴打

可以去睇樓了

4重 $35,048

屌 我信念鬆左 買左位置渣 之前場場跟4重

35萬 仲有騎豬王

SAME

挽留巴打

35萬

Fat fat

SAME HERE.. 屌佢老母..
大仆街鋪鋪累尻我

都唔多巴打跟到四重彩

第一次跟馬淨跟P都執20K
無跟尾場WPQ同大注我錯喇
美斯巴

拿
我識人話份工只係用黎買樓方便上銀行

四重彩 35048

買多d qqp可能仲好
三重四重跟唔起

跟到條四連 多謝美斯

lm

有幾萬都唔識執

4重都咁大棍

跟左4連環係咪好少

中哥啲跟唔到 跟到哥啲開唔出
尾場豬淨小小諗住小注算冇買到4重

如果我有錢跟就好

無錢跟

好撚勁

冇本難跟D... 不過跟P 跟Q PQ 都唔錯了

請你屌女都得

今時今日仲買大仆街

好想睇 睇到都開心

美斯巴可唔可以繼續帶領各位巴打

我就係冇要隻10

垃圾莫雷拉

美巴唔好走啦
呢度個個當你寶嫁

美巴今日汁成M

美巴影張派彩飛出黎啦

4百跟到1蚊

輸左幾場 最尾一鋪唔爭在
咁就一鋪返本

真心服

美斯巴屈機

美巴繼續帶領大家殺馬會

跟wp 都上倒千幾
多謝晒

哇 400變3000
我場wp

1C

無跟到

美巴 10場膽冇甩過p..... 西利

本身倒豬幾千 尾場贏返幾舊

西甲一開波就C... 次撚次都係咁.. 早飛角大又冇角.
想即場買又秒C

多謝你美斯巴
請你留係到

賭到輸曬走左 第十場冇跟到就中了🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

其實美斯巴， 波勁 定馬勁d ?

個post直頭要改名 吹奏美巴好了

今日汁一個月人工

買20蚊9/10 位置Q 都有520

馬 因為馬本身好難玩

馬勁D

美巴要退休喇

第一次後悔買得少
不過多謝美斯巴

美斯爸不得了

馬60%
波40%

其實真係正常，人地大本一膽拖幾腳有得是
錢，100蚊注都要成48k...你5蚊都2k4..有幾多人買到2千幾蚊一場，仲係3,4重彩，望人中當然好葡萄，有幾多人好似咁多本錢賭

300w 700p 要左勝利
信左美巴既話有6000了

挽留

多謝美斯

些路迪轉左11/1.5 諗住跟完馬先買

同感 馬難玩D,, 同埋差唔多場場膽都中P ... 串埋都FAT死了...

由到玩到落落尾
最後中番條四連還+9p結果冇贏冇輸過

岩岩條飛可以派幾多美斯巴

可唔可以見識下

美斯係咪波台歷史上既神

原本諗住買四重

但買咗三重
諗住平幾百

點知冇咗三皮

求美巴繼續帶領

少少地嬴左500都已經好開心

美斯巴本多終勝
馬賠率好分
中一場抵幾場

心服口服…諗住跟左咁多場跟多場算啦
咁都反cup到

屌 終於

成功1k上9k

咁就70萬

收到

睇到流曬口水 痴撚線...

好提子

終於有正常人

準成高先搞得掂... 自問有本咁樣買法都好快輸哂..

多謝美斯巴 btw有位巴打tips 2 3 5 9 10都幾準

美斯巴：賭馬根本就係一門統計學，依加香港高手好似少左

注項總額100注咪得囉

真係一鋪過

成班造神。。。

多數美斯巴
我一野反杯晒

多謝美斯巴呀
真心多謝你

美斯巴 -2k 變正數1k

馬會派佢
好葡萄
佢一注收成70萬 我一注有佢1%都難

美巴今晚繼續

召喚羅富全壘打巴 今場係咪大角

美斯巴上100M不是夢

所以馬台果邊先嘈叫佢走

本多終勝大法

見倒人咁易中十萬八萬真係好易衝動借黎訓

多謝美巴 love u

派俾陳生啦

都中四連一樣

基本

文生

跟佐pq都汁一千
感謝美斯巴

真係古天樂

美斯巴好波

文啟庭是美斯？

好危險 唔可以提子人

唔係護主
佢係有技術既

你自己跟四重一蚊注都係贏姐

好似華仔咁講

真人版古天樂

大佬比我做張家輝留係你身邊得唔得

不如美斯巴神，出去 開個專post，，個個都神拜你，我只係想屌下波1001有1000都係你既事

認真架，真係好葡萄你

都要命中高先做到..
講真佢場場膽都P咁濟都已經難..

俾30萬你... 咁樣買法... 幾場都中唔到已經收收地皮啦.
本多緊係一個優勢啦,, 但命中都高先贏到

經過呢一次 美斯巴做左我偶像

何止係美斯，直頭你老豆

係 賭波真係量力而為 借錢黎賭最on9

美斯中到啪啪聲

要拎馬會金球獎了

老老實實俾30萬我我都唔敢買

佢啲馬係準，但未必要係咁吹奏姐

無錯
千奇唔好借錢賭

40蚊上返70蚊

美斯仲出唔出水

美斯收唔收契仔

克羅托內

智慧蛇

美斯正式成神

玩人唔好玩咁盡

勁野

冇追post , 快講

受教了
次次我地覺得唔得，佢就衝入黎

琴晚波輸正，靠美斯巴一下回本

美斯神人，出去開個post，你自己獨家既

見人羊咁多真係要理性克制 唔係就番唔到身

乞錢

大家可以玩返波啦

真係好撚癲

美斯巴係唔係已經到5m啦

1830半主有冇同路

Weak
Me4毫子上700

5m啦

何止

知唔知點解神會係神？

美欺巴

TRUE.. 心態唔同..
爭住咁落注 同閒錢咁落注真係差好遠

痴線一個月

多謝美斯巴打

messi巴係唔係真係唔可以幫下我..

留名睇美斯上1000萬

Cashout 5m 再用餘額一齊推多5m

係時候挑戰50m

美斯巴不如定多個目標係50M，唔好走啊

美斯巴可否不要老

客8場半場不敗

其實神以前都係人

Over over

文啟庭是誰

唔係俾全世界都覺得必勝的老鼠劏，今天呢度發發

馬會每日轉帳係咪有上限？

自貼再講啦

琴日輸咗4k 明知黑仔都仲追數愈輸愈多 同埋次次都跟咗唔中嘅水
多謝一鋪蛇同美巴啲水 追返2k數

又返來

無錯

你老豆囉

老鼠抵佢出局.. 正仆街黎

一星期多D姐

美斯巴真係好撚勁，頭先有幸跟到尾場執6k
忍唔住要上水吹奏

唔好提喇
有興趣就睇番258
唔好再撚嗰位巴打

大家唔好理佢啦 由佢9up

呢個收幾多

些路盤 點睇??

挽留美斯巴大行動

定高d啦

但係神人拖成7隻腳

我冇跟，靠自己先可以長久

連登需要愛<<

靠70蚊做美斯了

閪甲1c
賭完馬就接力賭波

位置 10 場 10 綫路勇駒 $200

$200.00 $1,650.00
0242 29-04-2018
17:49 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 10 場 2 得勝駒 拖 1 龍船鼓響 +
3 精明才子 + 5 幸福分享 +
6 勝利導航 + 9 跳出香港 +
10 綫路勇駒 $10

$120.00

我真係超級大傻尻.. 自己走去轉左大仆街做膽

當你借十皮博
咁岩博兩場唔中就gg

得2400 點解唔買多注4重

咁今場敗一次

其實都係睇緊半主/和

2100

西甲8.5 有2倍就屌了

雷狗冇騎豬王就唔會去馬

已買

呢條友真係仆街黎

週薪炸

尋日FC

西甲都頭場一定角細
呢次都係

基達快入

痴撚線 真正靠賭發達

一鋪巴

0217 29-04-2018
14:38 沙田
星期日 騎師王 2 [莫雷拉] @ 2.10 $1000

$1,000.00

想DOUBLE 注屌返潘頓果陣戶口冇錢

四重一住貴好多

巴打唔好咁啦

你博佢搶分護級?
不如睇完走地岩心水玩第一隊入球比較好?

好撚誇張

有美斯巴打帶領鋸狗會

謝巴打

ok

場波都唔知踢乜鳩 有理無理篤前

原來真係有人靠賭搵食

上個禮拜係馬po開始

莫雷拉真係大仆街

佢真心痴撚線
輸錢係咪你比番佢
贏錢就要派你咩on9

唉 尾場跟足 但淨係位置q

講真10幾萬 你肯同屋企人坦白佢地實幫到你

我跟左美斯3-4個賽馬日
每次最少贏10k
今日第8場開始跟 都贏10k

1-0

1:0

基達菲GOAL

G chi

我真係好..需要..
我已經唔知仲可以講咩先信我..
我唔知係唔係真係跳 會輕鬆啲..

你老味冴

我羊過係ball 台你都唔撚識

馬會呢舖要執

g持呀

Messi巴真係好撚撚撚神

快d跳

仆街被goal

以死相迫人比錢你真係第一次見

上1b 誇張左

有赢就派少少，不過，你咪上來啦

大家咪屌我

派我

癲撚左，場場中p

屌你老母乞食過主啦 見幾多巴打就算派錢咪又係拎番去賭

你死你事 人地同你有親咩

人不要臉則天下無敵

就係佢唔派搞到我冇馬買

基達

派我 起機

記得早排都有巴打話係賭場求人派錢

同你講: 講出黎輕鬆D

你身份證都貼埋出黎... 其實後果可以仲嚴重過你同屋企人講 OR 同朋友講.

有巴打黑心D出去開POST你就真係係咁先

咪再講佢啦 屌下波好過 好撚煩

少少都好...

如果唔貪心 跟佢膽買wp都汁唔少

真
諗緊買630

自貼先啦

屌你老母基羅
入啦仆街

算啦好嗎

基達1:0了

咪理佢啦

雞達菲禁住屌

十幾個找唔倒？
定有十幾個十幾個？

大家屌返波啦 一齊贏錢重要啊

主2定客2 求心水了

1 未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期日 5
基達菲(主) 對 基羅納(客)
角球大細
大[8.5]@2.13

$ 2,000.00 $ 0.00
2 未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期日 5
基達菲(主) 對 基羅納(客)
角球大細
大[7.5]@1.63

$ 3,000.00 $ 0.00
3 接納

0245 入球大細 星期日 5
基達菲(主) 對 基羅納(客)
入球大細
細[2.5/3]@1.75

$ 2,000.00 $ 2,000.00

屌.. 掛住覆你搞到買唔切

我尋日話跟我對家上400m
跟住比人屌

屌 買唔切基達菲

角呢

基羅納立即入波

2c

好想大注羅渣士大波..
2.5/3 1.8水十分抵屌

根本就見人地勝大錢就想乞錢
有心跟既,入100蚊入馬會鋪鋪跟
而家都大把錢啦

立即停c

邊隊ng好呀

基達菲NG

屌 些路迪轉左盤

美斯巴今晚玩唔唔波？

快刷角

貼又唔貼
話左貼就過數

你真係想死

想G

咁買同我買30$ qqp差唔多

想GG

些路迪贏波棒盃？

美斯d波掂唔掂？

讓球主客和 過關2X1
星期日7 些路迪(-1)和
星期日41 拿坡里(-1)客

3百50萬

Gun

中過一次-1伏 不了

唔撚好啦掛
又黎呀
斯巴達咁廢喎

曼聯都係
琴日fc東京睇中自己早買就回飛

你走啦.................我唔想搞大佢

拿玻

明日至入30576324
咪針住

作客讓半一...
仲要斯巴達.. 不了
買些仔半全大好過

信一鋪蛇 GUN

再講一次
季尾 千萬 不要 買頭幾名果幾隊莫斯科

格拉斯哥流浪[+1/+1.5]

唔掂 會輸 唔好跟

係

OK信紫貝

真心覺得美巴係靠賭揾食

越黎越分唔到呢到係波po定係不挺哥個賭po既美欺版

下一隊信得過

對咗

對左

10蚊注，數錯

OK
和波大家開心

西甲冰角

同一鋪蛇唔同路未輸過

好快變質
信我

和波得你開心

其實有無穩陣雞仔注過關 真係輸死啦就黎

屌 比你快幾秒

屌 回一撚樣既野

太多唔係波po常客出晒黎 如果美欺巴連豬幾場
班友仔肯定屌晒鬼

輸打贏要 煩過撚

想穩陣就咪過關啦

西甲閪波

西甲角

波台出埋馬水就知咩事

之前輸幾埸 就有d傻西出黎屌啦

上次場波bin左一個post

你都係唔好賭好D

些路迪應該好想贏
直接捧杯

認真跟嘅輸左嘅

係怨都私底下怨

我都想考試一百分牙CHING

OK
1-0
大家開心
一人拎半格
佢又有杯拎

詳情請參考曼城 祖記

繼續冰封岩架啦

頭幾場馬毛都執唔到條，到尾場中返場就一大堆信徒出城大叫神

狗會真係無死錯人,外圍開-0.5,狗會開平半低水,getafe好野

文生睇下啦

根本就無變過質
反而多左好多搵水巴打就真

入返馬post 啦
佢仲係到柒

仲有琴日老鼠

同埋各位巴打如果想派錢 直接放低tg叫班乞衣tg你咪得

唔好搞到5-6頁都係lm lm

跟左唔中出黎屌果d block算啦
有必中邊有馬會

唔好再提...

智慧齒買咩

乞錢死返出去啦,好心,好想嘔

基達菲角大jump

放心 維園啲波仲好睇

一場四重彩要48k買晒十場都要480k

出水味阿屌你

西甲下半場先嚟料

睇中基爾

原來美斯留左呢面
走寶了
全日自己一個搏鬥
中得條四連

大波未...

得毒水

1 接納

0248 角球大細 星期日 5
基達菲(主) 對 基羅納(客)
角球大細
大[8.5]@2.17

$ 1,000.00 $ 1,000.00
2 接納

0249 角球大細 星期日 5
基達菲(主) 對 基羅納(客)
角球大細
大[7.5]@1.62

$ 2,000.00

踢哂出底線就得

冰角

盤仔咪比班傻閪輸打勝要囉

派我起機

希望你今晚唔針

咁又唔得 話晒lm都係波po傳統黎

呢條友人格破產

老鼠
一講就傷心

好耐無見

冇角

文先生最後機會
唔貼就真係無了

我都想買-1

你講我呀？

俄超 德島 老鼠

你allin呀爸

美巴免費派料醒一眾巴打
無收你錢憑咩屌
家下迫你跟咩

你又啱
因為呢到本來都係不挺 盤狗fans集中營

美斯巴係咪贏夠收山了 今日跟美斯巴贏左一皮野 多謝你

佢會閪貼咩
分分鐘張身分證都係拎人地黎影

我當埋條底褲買了

你買單雙好啦,盤就唔好買

美斯巴唔見了 應該去揀緊林寶

以後唔賭韓狗聯賽 10世都唔派

月巴

馬仔咁賠率咁好分，而家望住個閪盤得1.8幾，唔太想買

客隊成日買你角細俾你刷爆... 今次買係角大你唔刷.. 對唔對得住我

基羅薩斯立即反cup

手足有無底褲借

中好過遲派

又開船

又快完快派錢

屌...秒輸1:0
JUMP

我買半主算啦

好掛住盤仔 你地做乜逼走佢牙

ajax都落得好勁

文啟庭 自拍加連登id未

G chi 再上10m 買多部 P1

今日留意左巴打好耐 由朝到晚都叫反cup
有冇諗過抖抖

係..成日睇佢D水都避果場
無左佢避小左好多閪波

手足 成日同你對

兩邊咁屎波仲好意思爭歐霸資格

證實係佢未

仲要包尾

好慘 由美職叫到西甲
睇怕今晚英超都仲叫緊

1 角球大細 星期日 5
基達菲(主) 對 基羅納(客)
角球大細
大[7.5]@1.97

$ 1,000.00 $ 1,000.00
2 角球大細 星期日 5
基達菲(主) 對 基羅納(客)
角球大細
大[8.5]@2.83

$ 500.00

最後一注. 唔再追呢場了. 屌那星

薩斯索羅
我命令你半場反CUP

些路迪半主有無同路

唔知 當係了 好令仔

有人真心幫都唔出現
想跳樓多過有錢幫下

唔係

咁你咪贏好多

小燈神 小星星

你今日有d廢喎馬兄

角贏 盤輸 super

真
唔通無條件幫佢咩 咁我拎落街派好過

客隊平時好刷得

留意到佢真係好燈

冰角呀

半場 基達菲有6.5 5.5先買

黃牌仲多過角...

我都對左

無呀

讓比巴基仔贏下

我扑左一鋪過佢係咪睇路到我講野 我成日聊佢唔理我

場西甲hea撚到

都開心

西甲早場係咁撚樣

流氓波

琴日愛斯都係半2全11

咁你仲買角大

刷角啦 唔洗做呀？我10.5b呀頂

你扑左佢 佢回應你你都睇唔到啦

3C 收貨.. 半3全10唔難

買角大成日中伏

Gchi 美斯巴上 15m

岩岩解左

些路迪憑什麼讓格拉 1/1.5

過關 角球大細
2X1 星期六 24 愛斯賓奴 (主) 對 拉斯彭馬斯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.54
星期六 28 利物浦 (主) 對 史篤城 (客)
細 [9.5 個] @ 1.60 $320

琴日老鼠JUMP撚左.. 最後3舊水都俾班戲子呃左

基達菲打少個

12m

垃圾波都可以輸全餐

做乜柒紅

12M變角啦你老母

rc

咪係 馬會轉盤擺明想派錢格流

刷c？咪比個rc你 lo

角有望啦

有本事你咪allin格流

頂埋半主先得唔得?

禁區內郁手

太家快d補返客win啦

goal!!!!!!!!!!

1:1

唔啦
不過3-2 2-1 1-0 你地都針

ok反cup

Goallll 半和唔駛輸

細波角大又俾人逼害..

條友打人一巴

goal！

下盤cup佢啦

強行半大

goal 1比1 仲主紅

頂角球都要犯規犯到拎紅.. 你老母

yes

大波-2

痴撚線 呢兩日啲紅多到

主隊球員係咪無腦架

買左-1

角大入手

留意到賭親邊場 邊場都會有紅牌

踢少個應該角大？

btw美斯今日中左咩
費事追返post

仲要係自己買既隊紅

沒有買 但潮撐
格拉
安卡
基爾
雷根
海登

半大有冇咁撚易

屌 加泰

劇本波

岩岩昏迷左 3點韓k派左未

半大

屌你老母條on9係咪收左錢要造半大

美神走左了

真係唔再出？

賭馬4重彩
一注派3千5

些路迪勁多後備

叫cup位巴打點睇2:0

賭完休息下姐

佢同基斯坦奴嬰兒都燈到仆街

抖下都得掛 玩左成個下晝馬

1 接納

0256 讓球 星期日 7
些路迪(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
讓球
主[-1/-1.5]@2.01

$ 2,000.00 $ 2,000.00
2 接納

0257 角球大細 星期日 11
海登咸(主) 對 辛特侯遜(客)
角球大細
大[9.5]@1.90

$ 2,000.00 $ 2,000.00
3 接納

0258 入球大細 星期日 7
些路迪(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.80

$ 5,000.00 $ 5,000.00
4 接納

0259 半場入球大細 星期日 7
些路迪(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.35

$ 1,000.00 $ 1,000.00

全年重心

同唔同我交換私影g

佢講撚到好似收山咁

3-4個姐
其他都算係勁人

俾d時間人食飯都好掛，贏咁多都要慶祝下既，唔好逼人啦

半場2-0
全場4-1

去起雙飛屌下明星都要啦

基達紅左有無機贏番粒

我有無old news到
場澳職 首發 同首名 兩樣都派晒

班友好拎爛賭

7,9,11最勁唔用 讓1.5

西甲下半場開始刷角

Jed
摩牙

西甲 假撚到
睇著直播 唔知點解有角 又唔知點解條友打9人 紅+12m

咁冷靜

想搶1001

些 無出5個正選

屌你老母薩斯索羅
全隊仆街死啦

琴日公佈左

696 有無贏過波

OK JUMP定先

好威咁喎咁狗會仲開讓1.5？

屌射了。。

巴打你黑撚過墨豆喎 嚟緊呢場買乜？

屌 呢個post連貼腳都出埋

覺得會輸 1-2

斯巴達好似傷好多個喎？

屌早知唔cash out
第一次賭韓聯 2個鐘都唔撚派

成日係成人台睇到一鋪過留言

水手咁撚廢都贏唔到

巴打.我信你嫁啦

混合過關 2x1
入球大細
角球大細 足球過關 2x1
星期日 7
些路迪(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
入球大細
細[2.5/3]@1.90
星期日 11
海登咸(主) 對 辛特侯遜(客)
角球大細
細[9.5]@1.80

$ 900.00

因為強陣

blacklist咗好撚耐 垃撚圾 班霸比人炒3粒

中左派我

Skip

GAY

7點想skip曬

出後備又如何 洛辛堡個場 出晒後備 個盤跌倒受讓 咪又係win

696 場場強陣 全正選

嘩你留意住我
其實我都有嗌浦項 慶南 基羅
不過而家薩斯針硬

基爾點睇

俾我撚到呢個金額 我都收山啦

OK

啱聽

西甲係時候刷角戰術了

9.5B

西甲大波-2

我應該唔會.. 但拎走4百萬買層樓先. 100萬繼續玩

Good

其實佢係由幾錢玩起

羅巴

依家400萬真係買條春 公屋都買唔到

10萬

好撚gay 我開始覺得我雙腳腥腥地

信佢燈 ？

首期乜都夠啦

岩岩忙完打開手機睇

多謝美神

講正經野無人理 對腳咁受歡迎

好多毛

俾首期先啦屌.. FULL PAY做乜

好撚柒攰

要些了

我應該多過佢10倍

跟唔到紫蛇

即場10.5s

下半場繼續冰

西甲補少少客w

我屌你薩斯
唔望你反cup 2-2都好呀

西甲角大加油

摩牙
啲腳肌好sexy

3:0

30

一講即入

Ching 抖下啦今晚

加泰

極度懷疑係反手

西甲客ng 有冇同路？

些路迪

慘

薩斯你好嘢 正垃圾

有冇巴打西甲大波

呢個時候直屌基達菲主勝 紅左仲勁

主其他

買200支持下

正手呀屌
買咗克羅嘅可以水泥gel

德乙半大三串一

格拉斯哥流浪
比人禁住屌

呢2日同佢同路幾次.全抄

琴日大完 今日細

西甲打完交未.. 拿臨刷角啦仆街

基羅納全格

薩斯索羅全隊仆街死

贏半輸半其實點睇

基羅納玩控球在腳
唔似多角

戒賭啦 唔想你變下一個文啟庭

睇馬會心情 完場睇下比唔比番一半你

意甲角大派錢

格拉斯哥個龍田雞上身,喂呀珍,唔知道我仲頂唔頂得住

已輸.. 專心叫些仔算

韓k幾時派

5分鍾比人6射

韓k聯肯派未？

些路迪屌打

8分鐘4c

終於講番句人話

格流對親些路迪都輸硬咁

斯巴達反底

西甲 8.5b @3.1

好爽 6c

快d nba 入左2.5/3 b

些

基達菲準備1:2

球探10射

刷唔夠10C唔好指意入波

格拉：我想掂下波呀

慘 俄超下盤ok?

應該OK GA WOR
一陣1:1

些十分鐘都四角
西甲真係閪波

差d Rc

馬會唔敢開呢場角球. 廢到

斯巴達仲唔撚認上場打假
屌佢老母

西甲4c！

又100%

未掂過波要繼續做

CC HOW 100%

些射10都要入波嫁

冰角頂住

明明之前主場都可以同佢一戰

一作客咁廢？

贏控球唔入波有咩用

頭先個角點解會俾

真係好廢

等到變化石了

些GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

十分鐘7射

打nba啦,些路迪

大炒ok?

Goal!!!!!!!!!!!些1-0

死啦 我好似燈神

望下格流啲新聞先啦 又嘈交又換謝四做領隊

炒佢456

咁今晚買唔買阿狗好

快啲入多兩粒俾個大我

1:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

樓上個巴打可以去二叔公買返條底褲啦

傑志對流浪

今次buy你

早已明言

又12M

Ys!著番半條底褲先

12m again.......

西甲主12m

又十二碼

紅左特別勁

基達菲12M變角啦仆街...

打多個都輸波唔刷角. ON99